犯 咗 法 又 點 喎 ？

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

咪就係，犯法有咩大不了

佢升中學被人笑

你識事主?

details

如果我係佢班主任都忍唔到笑啦

可能佢班主任係藍絲

五毛點睇

大聲啲,ok

懷仔條女

佢而家幾歲

講野唔跟大腦 抵俾人小

有聲架